得巨乳得天下 巨乳聚人心 「松鼠奶」讓日本鄉民瘋狂了

最近日本人為了一張「巨乳照」而瘋狂，再次應證了「巨乳聚人心」的效應。
據英國《太陽報》報導，這張巨乳照的主角不是別人，就是一隻松鼠。日本一名推特網友「@boblim1204」表示，本月初他到東京井之頭自然文化園遊玩，意外拍到這隻「大奶松鼠」，不少網友直呼，這根本像極迪士尼卡通《奇奇蒂蒂》的女性角色克莉絲(Clarice)。

這張照片一出籠，立刻吸引14萬推特網友按「喜歡」，還被轉推了4.6萬次。網友們也紛紛直呼：「未來松鼠就進化了！」、「要做胸罩嗎？」、「我原本以為是P圖，但看起來好像是真的。」另外也有網友認為，到了10月中之後，松鼠會進入冬眠，所以在此之前，牠們會把自己吃得肥肥的。
井之頭自然文化園當中有著名的松鼠小徑，民眾可以近距離觀察到松鼠生態，園區官方推特也不時會分享松鼠門的可愛動態。

連登仔: 今天唔j miss了

第一張隻松鼠有冇得養

第一張好似係龍貓 香港無嘅

俾日本仔見到好快就有H 圖